
# KIDSAT

Présentation du projet et du fonctionement après cette magnifique image...
![Semantic description of image](/Image/EORbbG9X4AAU3EB.jpg)


## Un petit mot sur la licence:

![Semantic description of image](/Image/CCBYNC.png) Licence libre non-commercial

### Pourquois une licence CC BY-NC

Le projet KidSat est un kit pédagogique qui à pris beaucoup de temps a voir le jour, à demander beaucoup de travaille. En cas d'utilisation commercial, merci de prendre contact avec l'auteur 'marcellin@marcoleptic.fr'. 

